中國社會信用評級 同低分朋友傾計也扣分

[正撚量] 今日想同大家簡單咁討論下評分系統

低分以後冇朋友

屌 好撚恐怖

回覆低分友既Post會唔會扣分

仲可能好無辜
你上網傾計點撚知邊個低分
咁就扣分

如果玩埋實名制就不得了

推

連登上一次扣100分

你的建議咱們會記錄在案
一旦獲得採用
你功不可沒
信用度+20

如果低分ac係咁亂pm人
係咪會冚壇鏟

black mirror

七級豬！？

射射
仲有加埋Great Firewall黎香港

真係抄到足 black mirror

好撚癲

只要你試下諗啲更恐怖嘅，就可以安慰自己，提升勇氣

點解呢d post就無人推
出面咩負皮tvb就大把人

真係好擔心

pish

低分果班聚埋一齊冇野輸，一定會自動變翻好人啦

篤灰 +100

Black mirror

痴撚線

到時全港一齊低分

痴撚線 中國真係好撚得人驚

知唔知邊個國家提出魚蛋論 如果香港仆街 支那都唔使旨意可以安樂

同送中法一樣，見到唔駛多講，一定reject!

真人版七級豬
一同佢講左就變同grade

七級豬

好痴線

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

真係痴線

push

好撚痴線

連登仔全部零

7級珠咩屌

癡撚線

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

on9 玩7級豬？

玩七級豬?

弱撚智

大概咁評分
利申：大陸老表發給我的

低分一齊做朋友咪得囉

毒撚冇人同我傾計 遲啲更加冇

Push

從此香港冇港豬

住過香港既人-800分

真係cls

連登仔 -1000

準備起個集中營畀連登仔了

佢send 完俾你扣左幾多分

認真 呢樣野真係好恐怖
無人權 無道德 乜q都無晒

上5次就機票都買唔到

Up

7 級豬？

班藍絲死撚緊
成堆都冇文化窮撚
實扣到負分又冇哂朋友

有呢個system 法律都廢埋啦 唔洗審唔洗判 直接玩撚死你

藍絲愛國 +500

你錯啦，中國標準係愛國藍絲隨地拋垃圾都唔扣分
連登仔講句野扣100分

有連登account已經要扣分

推啊

拎廁紙都有限制
屙屎都冇人權

連衣食住行都管埋 無自由都咁

天朝一早實名制晒啦

都係想民眾批鬥民眾既其中一個手段來
想少d人集中中共政權
係社會到分階級 再令佢地內鬥

lm

點解做得出啲咁離譜嘅事

可能問下路就收皮

買返一打寶礦力再上網睇個Twice既mv 唔知會扣幾多分呢

越黎越痴線

到時真係口德分 -100

班狗識反信用系統既話
我俾你地做兩日cap 又點話

同黑五類紅五類無分別

如果我地下次再全球登報 我諗要將中國同邪惡軸心國掛勾至得 要令全球人知道中國問題嘅嚴重性

藍絲廢老全部滿分上等人

Cls政府

共產黨幾時被天收

玩緊7級豬？

然後班狗當自己係美隊

巨商信用等級

cls

真係推咗都唔知點算

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

豬狗都不如

玩七級豬呀？ 同低分講野就變同分？ cls

咁先可以杯葛到個系統。 但你唔記得藍絲為數不少。 幫港出聲20萬個follower

諗起七級豬

俾中共玩撚到我冇朋友，冇得去旅行，買唔到樓，失業，連坐。。。。
屌佢老味港豬藍絲唔好再同我講民主有幾唔好，民主再差都唔會差得過呢個濕鳩撚屌制度。

要狂send文宣圖屌醒d廢老。

到時大部分香港人都低分爛命一條，咁仲驚唔驚？

群眾鬥群眾

七級豬？

必須推翻邪惡共產政權

講無用

要决心推翻

黑鏡

連登變做低分人種集中營

痴撚線 遲啲會唔會低分要打靶

痴撚線，消滅低下階層，真正實現無階級社會（因為被消滅剩返一個階級）

7級豬

呢鋪七級豬一玩就玩成世 行錯一步就人生已完

低處未算低

Black Mirror 評分個集

勁似，真係痴撚線

咁算唔算集體bully低分嘅人 成世都要做毒撚

主線+支線+連儂牆同抵制行動集中Post

唔好意思 阻大家一陣 幫手推行動post上熱門

普通人base 800分 達官貴人base 800萬分

估唔到有生之年有機會玩社會真人ver.

推 好係好恐怖

連網上留言都會計分。所以大陸人評擊香港，唔係因為愛國，只係想加分。

真係要煲煲佢

係咪痴撚線

玩七級豬咩屌你

同人夾定每日跌錢
無限spam拾金不昧加分

真係癡撚線

Black mirror?

呢招正呀
即刻同我老豆講
個系統過左之後唔止我買唔到機票
你都會比我累到買唔到機票去探你D大陸朋友
佢成日都話乜都唔犯就會冇事

屌好撚中

痴線中共同九頭蛇真係冇分別

香港知識分子-800
香港垃圾蟲+200

買酒都扣分wor

同以前上環返果間律師樓一樣
用7個CCTV 睇哂公司每一個角落
噤手機都怕比人睇到 返工好大壓力
一年內十幾個人quit左

又集中營 又信用評級 又種族文化大屠殺
屌你支那仲有咩做唔出
廢老藍絲繼續支持支共啦
一齊冚家剷啦

貧富懸殊情況加劇

玩緊7級豬咁

做醫生同護士嗰啲點？
冇人會再做社工？

black mirror 一定係攞佢做ref.啦,
從來唔覺得啲戲會完全無中生有。
只不過佢冇攞政府做主角，可能驚得罪人。

撩d高分人講野

連登仔集中營 一齊跳舞學煲冬瓜

愈睇愈覺得on9
以為自己高高在上 當人狗咁撚

不如搞black mirror社區放映會？

有左個咁既制度，假如父母係低分，一出世就直接冇翻身機會
咁不如玩埋印度種姓制啦

方向正確
不過要純化中國人既最好方法，應該係
所有新生嬰兒一出世就送去教育機構，教師全部係歐美日高等人口
二十歲先放返出黎
咁樣我諗唔洗一百年，中國人就可以進化成高等人口(現有中國人全部死晒)

最撚暴君統治嘅朝代
夏朝 紂王年代都無咁痴線

黨就係老師 人民就係學生
你出世果下黨就打個分比你 同你評分到死果日

可以捐錢加分
其實咪即係變相收道德稅
支那真係好撚窮喎

其實大陸最岩行呢套野....翻牆都扣分...
等個網路世界安靜D

低唔低分都冇朋友架啦

我愛共產黨
+1分

上連登全變D級

批鬥社會

咁嚴峻但出面都好似無嘜聲氣咁

指日可待

玩7級豬咩

好恐怖仲有咩自由

7級豬？

共狗

係黑鏡加強版，black mirror 係市民互相評分，中國呢個係中共評你分

屌你玩七級豬??

好變態

上

咩有account就扣分呀
以後連App都冇呀
得番乜微博呀 微信生活圈啲濕鳩
冇日日歌頌雜種 一野扣鳩你100分
歌頌係應該嘅 所以冇分加
啲三毛連$0.3都冇

香港祟優狗們嘅「天堂」終於來臨

你就想啊！一定同你死過！！！！！！！

上網搵圖打丁都扣分
以後日日做三毛, 歌頌維尼就得啦

到時香港人唔至底分 係負分

我覺得再令全世界知道中國=第二個納粹

芝麻信用係大陸用來計算個人信用嘅其中一部份，芝麻信用加埋銀行記錄就相當於個人嘅投資信貸方面嘅分數。你兑美金咪惡意做空人民幣，你擠提咪擾亂金融市場秩序，扣到你

sorry 咁嚴肅既話題唔係想講笑 但諗起七級豬

屌你老母好撚戇鳩，七級豬咩

低分人只能同低分人做朋友
低分人生出黎既都係低分族
最後改埋做奴隸制

up

文革加強版⋯⋯

要全部變晒機械人

樓主幾多分架
唔好連累我地呀

岩啦
d大陸人咁中意共產黨 咁愛國
抵鳩死 支持

為左上連登
日日捐血賺分都要架啦

舉報人都聽講可以分

手持一萬分 你問我答

1984、美麗新世界、黑鏡
人民用嚟作為對極權政府嘅警惕
極權政府反而用嚟作為管治人民嘅指南

玩七級珠咩

人格謀殺

真。分化

禁錯負評

尋晚感受過啦
仆街匯豐
申請張信用卡都申請唔到

支那真係on撚9

整晒成班低分嘅人，又無得旅行做嘢又畀人歧視呢班人無嘢可以輸，只可以偷呃拐騙，進取啲嘅就搞革命整一大班無嘢可以輸嘅人岀嚟支那真係捉蟲入屎忽

上連登扣200
捐血加50
再上連登扣200
再捐血加50
日日咁上扣到負分

呢單野名副其實慘過坐監，低分的人無工作，買唔到機票，即係成世運係到

人生七級豬

屌 真係痴撚線

7級豬?

小學雞玩完七級豬上腦啊？

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

所以我一直都話呢個係造成社會極端階級化嘅工具
低端嘅更低端，高端嘅更高端
中國以「淨化社會」為由推出，原來「淨化」就係直接丟啲低等族落屎坑就得

無人願意同低分人交流同有接
任由班人淹沒

再極端可能買嘢食都冇人show你
等餓死

將black mirror大大力咁推薦俾親戚朋友睇
成件事真係好似好撚恐怖
原本black mirror已經拍得好真實
再睇埋中國咁樣真係唔敢想像香港會變成點
自己會變成點

搞埋啲咁嘅野 中共唔係以為人民質素可以咁樣逼出嚟丫嘛？

鬆弟
以往在邊界的Great wall 已經outdate
咱們計劃在你大廈/電訊商機房直接建設過濾牆
名為Gay wall 意為是快樂之牆

你之所以快樂 因為咱們不再過濾你所發的訊息
而是你過濾你能接收的訊息
這方面日本的火影忍者啟發了咱們

根本西方社會係要聯手
阻止呢個毒瘤國家強大

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推

信用評級另一樣邪惡既野，
係加分項目往往違反香港人生活模式，
例如用大陸支付平台綁定信用卡

勁啊 帶我哋返返小學年代
「你低分 我唔同你講嘢」
吖係喎 唔記得要就返某人嘅程度添

好學唔學, 咁撚似印度以前四姓階級制度

頂 真係black mirror

過咗之後我真係會自殺

玩七級豬咩

同九品中正制無分別
其中一個決定位階既因素：睇你識乜人，同乜人有交往甚至結婚，例如夾份坐馬車都要睇條友家世幾多品

求學一定求分數

同新彊差唔多
你低分既就要去學校接受洗腦, 否則你既信用評分一直會好低分

中國呢個國家究竟有幾多野可以俾其他國家笑

on9

好似玩七級豬低分既人撩高分既人傾計，高分人就會同低分人同級

其實13億豬民生存係咁嘅國家
負面嘢永遠都睇唔到

知識都有框限

出得去留學嘅又無撚腦
屌外國勢力

要推容不易啊
全部都係機械人

其實個制度又係昆錢用,
有錢米比錢政府拉高D分~

個制度一實行，你一開始就負分

我估香港所有人都會先扣五百，上連登直接負

中二病警渣：I can do this all day

小學雞咩不用分埋班

階級鬥爭要來了

呢d嘢，以前睇鬼佬科幻片先有